【肺炎西逃亡路線】

1.湖北，廣州，深圳，香港。
2.湖北，廣州，澳門，香港。

廣州同深圳點解會冇事。

以加多1個零計 , 廣州都1500 人架啦，深圳多到冇數字